結他jj一問 如果想要彈一首歌要幾多時間

例如我0經驗 想要彈一首歌
靠不斷練習 2星期做唔做到

加油

多謝你
有冇意見

不停練習 手指痛也要練習

2星期果然還是太緊湊了嗎

但有可能我就不會放棄

冇結他底？
自彈自唱？
咩歌？

彈咩歌？

一啲都冇
希望可以 咁做嘅難度係咪在於會分心？ 如果唔得應該只彈都得

初步係四葉草 好想你
或者告白氣球

Open chord應該得，智障都識彈

唔得 起碼一個月
你連基本嘢都唔識 急都無用
分分鐘手指頭流哂血都未彈到

我覺得一開頭最難都係手指痛
好想練但又痛到唔想練

學樓上講 open chord應該都得既
Bar chord就難dd了

請問咩喺open chord
我真係冇經驗
btw多謝比鼓勵

流血用膠布頂多一陣呢
一係我加到20日 都唔得？

告白氣球就算啦
點都要加擊弦先好聽

Btw 你彈一首歌既定義係點先

2分半鐘長度都ok

手指一用力就痛架喎
就算冇血都出水泡喇

Ukulele應該都可以既
印象中好想你 好似都係ukulele伴奏

你係要普通自彈自唱定每粒字既音都彈到岀黎？

咁好似唔得…因為我想彈木結他

自彈自唱

好想你同吿白氣球都要有啲擊弦先好聽
唔適合初學者

好吧 咁有冇流行歌推介

表白歌 老鼠愛大米open chord 都算係最易
但你鍾唔鍾意又係另一回事

溝女就算9數啦 鳩彈都冇人知啱唔啱

like this?

都要好聽先得架

2星期難左d

等睇兩星期 彈到篤屎咁

一首歌咪三，四分鐘，比盡咪五分鐘
定你想彈classical 十分鐘以上個d?

就係三四分鐘嗰啲

but我有全日時間

我認我衰

巴打 你呢條fingerstyle黎嫁喎
呢個比2個月你都未必得喎

我啱啱了解下左
兼且仲係古典結他 放錯片了

自學既話呢條片都算講得幾好既
我果陣自學都係睇呢條片
但兩個星期就唔好抱太大期望了

感激感激 如果我聽日買仲有20日時間 但途中我會去初學班唔係淨係自學

樓主學完哩廿日 冧掂左條女 係咪就會掉左支結他

如果你靚仔 清唱都溝到女

睇你首歌幾長啦 首歌本身三分鐘既話 咁你彈咪要彈三分鐘囉

情況有小小唔同

加上我唔靚仔

其實唔易

呢20日我盡力啦

兩個禮拜想學識彈依首

成功與否 睇有冇樓

生日歌得唔得 先1分鐘都冇

彈perfect啦
又冧又易彈

Agger..
用把聲搭救

咩歌先

入門琴易得多

我依家學識彈drmfsltd了

所以我應該學perfect？
然後用Gkey？
我見份譜係Gkey

以前音樂科得幾個唔合格
利申其中一個

首歌係g key 但要加個capo 變調夾 先可跟返原版key 否則首歌變左低半度
但冇capo應該問題不大

低半度ok的意思嗎
咁我想請問咁係咪即係話結他定死左某啲key

睇天份

有音樂天份自彈自唱可以幾快下
無天份既就祝你好運

自彈自唱唱得差咪一鳩樣

唔係
你係咪自彈自唱？
自彈自唱就要揾返岩自己唱到果個key
而手彈就建議彈c key/g key因為少barre chord (新手難練) , 好多時可以open chord玩晒成首

當你想彈c key, 唱d key果陣，
capo就要夾落第2 格度
因為c同d差 2個音程 [c > c# > d]

兩星期練轉chords 都未必掂啦
就算練到都唔方會好聽
咁急功近利冇用架，由基本學起先
利申: 電結 picking 加埋 fingerstyle

為左媾女而'學'某種樂器真係好無謂 好肉酸 好唔尊重個種樂器

on9 媾女學樂器先進步最快

你都on9 最令人進步既方法比你批到一文不值

進步極咪又係掃多幾個chord 跟住同人講自己識結他

你都要鍾意果樣樂器先得架
如果樓主本身對結他冇興趣我勸你就咁唱就算

我見好多人講溝女咁我講番
我本身對音樂有少少興趣 可惜我懶 冇動力學
今天嘅目標講過鐘意人識結他 所以我的起心肝學 至少呢2日半 我一有時間就彈 左手已經開始痛 類似瘀左咁
搭單問係咪學啲chord係掃嘅好 好似可以唱到好多字 單字咁用指彈好似學好耐 邊種比較易學？

我唔會同人講我識結他 我只係想同佢講我嘗試彈一首歌比佢

咁都要試過先知鐘唔鐘意架大佬

加油， 有樣野好重要 叫 拍子機
一定要用
將首歌不斷break down去細位黎狂loop， 跟拍子機 由慢練起
例如轉chord位

唔係話定唔定死但首歌原版係唱A flat major key
如果你有好歌喉的話你唱咩key 都咁好聽
所以低半度都可以因爲你而家最緊要係彈到加唱到首歌出來

多謝你 我依家係一句一句 唱+彈 就咁攞個感覺 啱左先去下一句 btw用google節拍器都ok？

我把聲唔係好得 不過你講得啱 彈到唱到係最重要

My target

得